如果Avengers 組隊打美服LoL係咪咁排

Thor 鐘意單打獨鬥打top上路等中期飛去幫其他路
Dr. Strange 係典型mage法師高魔攻低血mid中路英
Iron Man 下路打adc
Captain America 啱晒做support
Hulk就明顯係隻tank jungle

傳說對決味有DC 囉

對面就～～～
Captain Marvel Top
Scarlet Witch Mid
Hawkeye ADC
螳螂女 Support
黑豹 JG

對面應該打Xmen

cringe